輸出文宣新路線：打機 voice comm/text comm

其實我哋做文宣個陣不一定淨係係微訊呢啲會受審查嘅媒體進行
大家可以試下係啲 online game 嘅 voice comm／text comm 入面進行
可以有更加大嘅交流
同埋即時通訊冇得審查